去遊行唔好戴帽戴口罩？

去遊行唔好戴帽戴口罩？
平時上網有乜都大大聲，去遊行又口罩又戴帽
算咩遊行？

淨係識大大聲x人，又唔敢真面目示人？

睇你撚樣係鬼啦影大頭圖

入咗黎嘅 由佢沉 唔好再推
今日726 機場見！

病咗唔畀戴口罩

黑警都遮樣唔出冧把啦
你係咪支持成立獨立調查委員會
扣你人工

你放你自拍上嚟我咪唔戴口罩
行得正企得怕咩

屌你老母呀

個_個都唔係為人民，全部都係搞事

過往香港和平遊行點會搞成咁？

p牌真係好撚有用

見乜_？
就係你呢啲_樣搧火點火搞事

我屌你老母上網聲大大唔撚自拍真名上網？大陸唔係實名制咩？收皮啦柒頭皮

病左好好係屋企抖下啦

你係病既，係打算遮住個樣既，在心中啦

你都弱智既，你咪係下下都係

你員工號碼幾多，嗌你經理出黎，我要投訴你

嗰啲_樣囉

你？鍵盤戰士，你贏

大家咁話

樓主呢個死p牌唔係白衫就警犬
講埋d咁既野條命都唔慌長

你知唔知你講緊咩？

無錯

只係因暴力搞事所以睇唔過眼，並無立場

之前無立場都算 經過元西打人一事
官警黑合作你都可以中立既
好心收皮啦 唔係無立場 你無既係人性

關撚事乜，屌你老母起乜底啦

好心呢d明顯3毛大家有共識唔好應啦
樓下咪再應

你叫警狗戴委任証先

你有無了解清楚成件事發生經過？
係親身，定係上網？

你又講緊乜

紅色大大隻字有用？

你唔拎左HKID掛心口？

吹咩 戴咪戴 你嬲嬲豬呀？
你越嬲我越要戴 你吹得我脹？

細路，媽咪嗌你返屋企啦

咪扭計啦

警犬服務緊我 我又唔係服務緊佢
佢執行緊職務 我又唔係翻緊工
點解要佢戴委任証我就要掛身份證喺心口
又係啲無邏輯嘅傻鳩

對於你呢啲小學雞我先用翻你理解到嘅tune entertain 你咋

真係有乜事唔好報警丫你

打999比人cut線又嘈，你有事咪又係打999

Thanks for your operation.

咁你成件事有無了解清楚成件事發生經過呀
係親身，定係上網？

唔係親身嘅話，中立嘅你就咁好咁多聲出啦

我借用我最愛同最支持嘅警察- 香蕉糖 嘅一句名言

「認撚住我呀，隻揪丫！」
我叫Rubber 瑞和街等你 一分鐘內KO唔到你我輸

嗯，明白
請問你係咩立場既？

恭喜，你贏左

你盲㗎？我頭六個字已經講緊警犬服務緊我
我有份交稅㗎小朋友
用翻個講到悶嘅比喻
我出糧比個工人 我唔可以屌佢做得唔好？
屌完佢 佢就可以唔幫我做嘢？
你真係無邏輯㗎喎 你唔係扮
所以話撐警撐政府果堆係真係無讀過書
完全無critical thinking

我有比錢食野嫁！
我比錢食野，我唔可以係到坐到你收工咩？
邏輯？你岩既，比錢真係大_哂
我真係無太好既邏輯無讀過書
淨係識中文，唔會下下打隻Endlish出黎威威

多謝連仔整P牌制度

感謝

聽日記得去中環屌柒示威者
記得唔好戴帽唔好戴口罩
喺連登屌冇用
走上街頭屌先得
唔出正契弟

你聽日過黎元朗幫我含_，記得戴帽戴口罩
你係到契弟我無用

聽日唔黎幫我含，你正契....
算啦，契弟，你聽日我知你唔會黎

有比錢食嘢唔代表你可以坐到收工
你比錢只係買嘢食 堂食只係借個位比你用
你冇比錢買個位㗎喎
而家工人同警犬我都係出錢買個服務
咁你都可以拎埋一齊講？
唔好講到個故事就以為自己好有道理啦傻鳩

哈哈，話我傻_你就最有道理？
唔一齊講ok,你贏

290684

邏輯博唔到 而家轉移話題 話我鬧你？
話你傻鳩咪話你傻鳩
使你批準？

屌你老母生滋狗
出街做乜頭dup dup 啊
覺得全部人迫害你警察部啊